UBICADO EN LA CARPETA DEL PROYECTO SE INICIA LA BASE DE DATOS CON LA SENTENCIA "mongod" Y SE INICIA EL SERVIDOR DE NODE CON LA SENTENCIA "npm run dev" Y EN EL NAVEGADOR SE PONE EN LA URL localhost:8080
Gracias
